與非洲其他國家相比，埃及的艾滋病病例數量相對較低，全國只有1.1萬人感染。 塞西正在迫害、起訴並公開羞辱埃及的同性戀者|貝爾特魯| 2014年12月30日|每日野獸 
 第二年，他患上了肺炎肺孢子蟲病——一種與HIV和艾滋病相關的嚴重感染。 Justin Jones, 2014年12月22日，|DAILY BEAST 
 一些藥物，如抗艾滋病藥物，非常昂貴，因為大多數藥物都是有品牌的。 不再使用紙質處方:文檔通過電子化打擊欺詐Dale Eisinger | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 一些組織，如amfAR，為那些為艾滋病研究領域帶來創新想法的科學家提供重要的資金。 你如何幫助建立一個對lgbt更友好的世界| |014年12月12日|每日野獸 
 他是“無艾滋病世界”組織的律師，該組織推動更積極、包容同性戀的政策來對抗艾滋病。 莫里斯·湯姆林森是如何在牙買加被揭露並被迫流亡的|傑·邁克爾森| 2014年12月9日|每日野獸 
 我真的不知道德國人來了嗎? 一戰趣聞|卡爾頓·布里頓案 
 如果我想要，我就沒有權利把整條街都拿走嗎? 尼爾·門羅(又名休·弗里斯) 
 姑娘們總是纏著你，我不知道自從我找到法代爾以後，你都幹了些什麼。 弗蘭克·梅里維爾，南方，伯特·l·斯坦迪什 
 我們倆進那兒去一點也不行，因為那些蠟筆人會把我們關在籠子裡的。 弗蘭克·梅里維爾，南方，伯特·l·斯坦迪什 
 從那裡，他和他的人再次出發，逆流而上，來到卡波塔克-艾弗。 莫哈維的七個神話|。 l .葛藝豪